唔好信人 投資路上只有自己可信 #282 #8473

如本意想賺錢
有得食好食, 唔好聽人講長渣= 支持黃經圈

你蝕左/比人套住舊錢，唔代表你想支持既人賺左

連登仔個個股神 唔駛理你 連登仔上呀

理智少少
點會有人用咁差既理由叫其他人渣隻股渣到死

輸左既錢損左佢幫到重多人